大家係咪唔記得左個春袋

東涌等拉

等緊你地

10.13 10.14 不見不散